有無人覺得薯條同茄汁其實唔夾

認真覺得點辣醬或者沙律醬仲正

唔覺

薯條我寧願落鹽

薯條配大雞醬先係皇道

覺 不嬲唔點

有無人落黑椒

最憎點茄汁

點泰式辣醬最正

沙律醬

點雪糕

沙疆汁

唔覺，平時係薯條送茄汁

識食

落鹽點茄汁好正

無茄汁不如唔好食薯條

利申 茄汁控

咪臭係 不嬲唔點仼何野

sharp sharp薯條

點泰式辣醬

我點開麥樂雞個甜酸醬

薯條是蔥油的

係sharkshark ah

撒少少鹽先正

尤其啱啱炸好熱辣辣 加埋雪糕
諗起都扯扯地

係sheepsheep薯條

千島醬

係sleepsleep ah

係shipship ah

著條加糖漿先係絕配

鹽同醋

加鹽同醋食先最正

睇咩薯條
如果個m記個隻薯條
岩岩炸起落鹽夠味
如果係波浪粗身
因為岩岩炸起會太油
所以會點茄汁
利申：自己炸過2隻黎食

點芥辣

蠔油

識食
聽講舊時麥樂雞配茄汁 薯條配甜醬

食薯條應點蛋黃醬關注組 Mayo Concern

平時買完通常塞去條女下面點下西水先食 好味好多

好開心大家係正人君子 識食之人
冇人提邪惡野

same d朋友次次攞埋我個包

茄汁好難食

牛扒bbq醬
燒烤醬

點沙律醬

芥末醬

雪糕

甜酸醬

mayo

一直都覺 有啲人仲要係食茄汁點薯條

識貨

沙律醬

蛋黃醬

麥樂雞醬

淋哂嘅薯條先正

大雞醬溝泰辣

mayo/甜酸醬

麥樂雞既甜酸醬

平時點開豆瓣醬

蛋黃醬

要睇乜類型嘅薯條

原本諗住屌你老母 但係呢鋪唔屌住
因為沙律醬係好食

Agger

點魚柳包個醬

茄汁好好味，食薯條一定配茄汁

薯片同林鄭先唔夾

唔覺，勁好食 茄汁先係主角

薯片同淋晒緊係唔夾

終於搵到同好
薯條點糖漿真係好撚正

甜酸醬同芥末醬

一直都覺
撒少少鹽同黑椒最好

無茄汁係一定唔會食薯條.

加代糖

其實係香港麥當勞啲茄汁唔好食姐
因為好酸
但其他國家啲M記茄汁真係幾高質

係sharkp sharkp ah

芝士醬

Mayo

屌啦 著條+麥樂雞醬先正

加鹽先最正

有無人覺得淋哂既薯條先正

點雪糕同nutella
成日俾人話咁食好核突

習慣甜酸醬同茄汁撈埋一齊點

美乃滋

早餐嘅果醬

靜係食薯條先會食茄汁

去m記無論食薯條雞翼定係麥樂雞
識點一定係點甜酸醬

落多包鹽唔點茄汁

Same 以為得自己係咁

泰式辣醬